［3HK] 誠仔旗下品牌陸續投放TVB廣告，3HK係只其中一個

💚替代建議：自由鳥、數碼通

嘩！

放TVB廣告正仆街